自己砌完新電腦，mic冇聲求救

試過插入第二部電腦就得
換過支mic都唔得

音效卡安裝左未

條HD audio插唔穩？
利申試過

機箱所有2pin 線 插哂落個底版到？

要去setting enable 支mic

係咪底板個hd audio ?

插過都唔得

係

邊到

底板個pin位冇插

會唔會底板音效卡壞左

你插case前or後，兩邊都冇聲？

Usb 黎

邊個位關事？

Windows 10 出現過嘅問題.
希望你唔係遇到呢個情況

setting > 音效 > 麥克風私隱

Check過

我番去試試，感謝